元朗雞地有兩隻FXC健身狗

勁矮又細粒sell健身？

等於豬扒sell化妝品

肥婆重口味喎清

點止少肥

樣又唔得

Mk肥婆

着住條2XU leggings 不得了

嗚呀

瘋狂join plan

原來上星期

今中約三四點行過，金毛mk肥婆

成日特登走過去撚佢地

金毛肥mk睇來做乜

師兄好波

班友字都唔識多隻學人多多理論

你行過自己望下囉

自己個外形咁撚怪異學人sell健身

完全無說服力

女人易呃D

行過見到有件四眼毒撚被截停做問卷

柒頭屈機男話鬥貼家產大尻我，最後又縮沙走數，有帖為証
今日又出黎扮有錢佬，幫我含撚啦你

[url]
[/url]

唔知幾條柒頭係唔係仲係企緊街

抵死啦唔讀書

今日都見到 一見到件航空母艦 即刻兜路行

e間野d sales都垃圾過人